如果養號碼邊個台最抵玩？

多謝巴絲

自由鳥 加咗價之後就唔知

lucky sim

唔想咁麻煩就支聯通

又要反共又要用支那移動

3萬

穩陣 最平$65開一年plan

邊個台最抵

你揾啲plan 無data, 一個月幾十

邊個台分別都唔大

你用緊邊個呀